有無人更新左ios13?

App store 係咪cut 左update app 果板？

定係bug?

去咗右上人仔度

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

右上角人頭

click右上角頭像

你問右上角個人呀

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

點入八達通

右上個人仔得翻呢d

拉向上refresh 如果都係無就係你無app要更新

refresh 完有了， 感謝

正常係咁 你有機會係冇app 要update/reboot 試下

翻上一頁拉你

dark mode 有咩用
開apps 都係變返白色

等support啦

拎去MTR 搵黃衫人幫手入

是咪要幾多%電先up到

50

68%
連緊wifi
restart過
都fail

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

咁多智將

更新完好lag

lag 到仆街